[屌你全家雲度蒙迪拿] AC米蘭討論區 49

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
46 Matteo Gabbia
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

25/08/17: Group stage draw

Austrian Vienna 1-5 Milan
Milan 3-2 Rijeka
Milan 0-0 AEK Athens

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

[binc]冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區

(其實米蘭手足個個都有)

蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）

又係樓豬

屌， 開唔切

你入到十球俾你開又點話

一季十球， ok?

安祖施華踢成點？

0入球

歐霸好似幾入得
聯賽無咩點出

聯賽排名個表真係連登之光

歐霸果堆名都講唔出
對勁少少AEK就入唔到

入唔到波比人掃地出門好常見

大後備FIFA都出真樣，反而全隊唯一一個踢波嘅Suso就無

lm

魚腩殺手

特殊癖好會員專區

(其實米蘭手足個個都有)
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）[/quote]
ching你咩2C

追數區呢？

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名:藍澤醫生

又你開

標題幾好

又係國際巴開，我蘭係咪就黎摺埋

ching你咩2C[/quote]
圢漏[國際]兩個字

又係樓主你

蒙帥教多季， 意甲分分鐘鐘得返一隊米蘭

Conti: "I could be back in March. Napoli, Chelsea and Inter wanted me, but I chose Milan"

The contacts between Milan and Antonio Conte's entourage are frequent. Milan will attempt to make the decisive assault in the coming months. Conte would like to return to Italy and his relationship with Chelsea owner Roman Abramovic is not ideal [Sky Italia].

之前好似有人賭

記唔記得邊個

康打巴打

ching找數未?

賭多D

求下你呢單要成事

已經無限期

賭多D其他野

不了

屌你28028找數啦

抄wiki都好呀

唔知懵撚國際賽期間又調整左d乜撚野呢

練遠射

練蒙杜利禾正選，放棄拉素仔

Montella has tested Bonucci-Romagnoli-Rodriguez in the three-man defense, with Bonaventura playing as the left wing back in today's training [Sky].

梅沙

你真係想知?

黑鬼達都失寵？
屌仔打左閘
姐係
343:
查漢-卡叔-Suso
屌仔-蒙隊-Kessie-波叔
RR-羅馬-傻邦

352:
卡叔-Suso
屌仔-查漢-蒙隊-Kessie-波叔
RR-羅馬-傻邦

戰術天才

可以估到個戰術就係 RR 同邦隊左右開弓，遠程導彈瘋狂斬俾卡叔頂

又打2.5個中堅
又要睇屌仔係中場瘋狂失波

條中場防線 ...完全係俾人長驅直進個隻，仲要冇埋梅沙

跟住成場就係睇波叔得個跑字，波皮都掂唔到，個波由米蘭後場飛去人地後場，再由人地後場地面傳番去米蘭龍門入面

還掂都係亂排 試埋梅沙打中場啦

可能冬季轉會就賣走佢

唔好啦
唔係幾多個中堅可以咁樣轉型打中場
Kessie雖然中場出身但佢打中堅果陣麻麻

蒙帥： 攞去奧邦拿

成日想3-4後衛攻守切換 但係打出嚟係亂多過有成效 rr打中堅浪費佢傳中能力又模糊左梅沙定位

梅沙定位咪後備囉，同水貨華一樣
歐霸你會見到佢地架喇

蒙帥： 歐霸要出黑鬼達， 不了

唔計禿達 到底三個南美國腳做錯咩事

美南三國腳中堅都雪

蒙迪拿今季成功將焦點由反骨龍轉移左去佢度
曲線救反骨龍

斬斬斬 加鳩射=天才戰術

三個長傳都廢，唔符合懵撚鳩斬要求

唯一幸存者 zapata

屌，長傳根本就傳比對面

幾時先炒呀...

亂試陣亂用人搞左咁耐...
係咪要好似國家隊咁柒一次先肯炒

輸完森多之後， 場場排陣都唔同

蒙迪拿要輸成點先柒得過雲杜拿

降班

依家已經接近架啦

RR打中堅做乜9

學哥狗

似學雲加多D, 蒙維爾打中堅, 死用三中堅, 唔太用新前鋒

Kakà: "I would like to continue in world football as a coach or a sporting director. Maybe at Milan, the Rossoneri is in my heart, as well as all the clubs I played for. I am still deciding what to do in the future, I'm still a footballer." [Przeglad Sportowy]

Come la diu

7 8 9 10 20 21 22 23

名宿中伏名單

456

我仲以為施華解左約

印邊個好呢
諗緊查漢，波叔或者Conti
但又驚燈

幾時炒呀,
阿戰術大師既諗法, 我睇唔透

我正正常常咁BUILD UP隊波就得架啦

搵屌仔打左邊, 搵RR打中堅, 成條左路廢左

印蒙迪拿

大把選擇
屌仔, 蒙隊, 禿達, 卡叔

拿仔1.33

半場起碼輸兩球

開波紅牌

炒完請雲杜拿

Carlo Ancelotti is reportedly demanding reform in the FIGC before possibly accepting the Italy job.

終於有人出下聲, 屌你意大利足協廢到, 青訓搞搞下又唔搞, 人才落後人地幾個馬位, 揀個主帥廢到西又唔炒

唔係講笑 當年真係差啲請咗佢

人唔笑狗都吠

主-1

客勝，今晚食玻菜

馬會又派錢...

呢度是咪有澳門巴打
如果睇意甲可以去邊度睇，或者有冇咩台會播

冇

記得以前澳廣視定唔知咩好似會播

澳廣視早幾年播英超西甲tim ar,而家得支超同日職同歐聯咋屌佢老母

2.08真係得啖笑
1.08我都會買啦

英超好似澳門有線買咗版權？
意甲唔知
想睇

想上樓嘅手足，今期買波膽1-0,2-0,3-0,4-0 大包圍實冇死，你唔係信懞帥依隊米蘭可以作客破到蛋下話

今次相對冇咁派
唔知買咩好

馬會派到無錢派啦
之前國米祖記羅馬派到窮啦

你唔係對我蘭有信心掛
c9都識買啦

-1 2.08 fat fat啦

比人睇低成咁
真係正宗垃圾波

冇睇低

開波前找數即刻贏

其實合理
爭標對中游
主場
作客隊對前列全敗

條防線:
屌仔-RR-羅馬-傻邦-波叔

中場一係Biglia頂硬上, 一係蒙隊

無睇低

1-0，2-0唔係買呀，起碼3-0以上啦

買波膽冇死

2比0開始買就得

主其他上樓

攞屌仔蒙隊夾擊盧卡

我係中間起碼讓兩球

我米蘭青年軍搞掂左祖記

反cup

祖Pjaca 有落場

竟然會出冰鮮雞

我蘭有禿達, 可以當打少個

居然出返梅沙

屌奶星,阿狗勁撚到

呢場好有鬥心

跟本一早要用多d 山齊士-拿卡-奧燒 依個組合

屌你無意甲喺度賣乜撚廣告

希望手足REPORT條友

屌你老母無意甲你貼黎把撚？祝你全家仆街死，連個客要乜都唔柒知

btw 有無巴打睇啊今晚，講好唔睇蒙帥波，但見星期六播又幾吸引

睇 睇完收錢

睇埋羅馬打比先

條友仔好似唔係第一次

拉素真係好fit

崔錦棠9up完未

睇下拿仔有幾勁都好

人地拉素禁區頂D處理好好多

我地得鳩射

睇就睇啦又要提d傷心野

就咁望個陣真係唔想睇場波

今場我蘭去到禁區頂當贏波

轉左0345 好難搞

果斷唔睇啦清

返左黎香港要面對現實睇閪波

羅馬早場食素

去左邊威呀清

一讚完拉素就開始唔夠打

頭四真係爭崩頭，雖然唔關我地事

未食得哂

盧卡古細佬好癲
坦克車咁

Substitutes: Storari, A. Donnarumma, Mauri, Andre Silva, Zapata, Abate, Biglia, Antonelli, Gabbia, Cutrone, Ricardo Rodriguez #NapoliMilan #ForzaMilan
怪陣

比基利亞傷定點?

中出二十連發

唔算怪，三防中，前面打美斯自己

同罰球王一樣有傷

變種433來，左屌右蘇中廢柴
波叔回收羅馬靠左

蒙杜利禾中場核心

今場等睇蒙隊波叔救爸爸

等住俾咸鍚佐真奴女女女

係咪無人睇

[吊完鹽水未] 拿玻里 對 AC米蘭

LIHKG @ Android

6勝1和6負

6負全部都係對前6

唔係有隊榜尾架咩

又真係啱啱好輸晒俾前6

今場邦隊蒙特打得最好啦 估唔到蒙特都有返生嘅一日

原來熱拿亞係和波，記錯咗係輸波添

羅馬仔入咩波呀
-1 molamola

原來成個上半場無係拿仔禁區內掂過波
我蘭d前鋒真係慘

Montella: "I might play with two centre-forwards from the start; I have done it in the past”.

又轉陣了
場場攻唔起, 無左Conti就應該要轉

you might leave ar

No, I told Romagnoli to score a goal, and he listened to me again

咁想攞歐霸資格都難

又係得遠射

[binc]冇獎排名預測遊戲(BINC)[/b][/size=5]

其實我好想睇我蘭對 Benevento

只要Benevento 今晚輸埋俾西瓜皮，下場對森多都凶多吉少，即係佢地未係意甲拎過 1 分

到時我蘭送3分俾Benevento，應該可以寫入歷史

想知蒙撚仲有咩藉口，0進政個下好野

下下斬遠射，屌你management炒啦

換個角度 拿仔繼續榜首

Montella: “Napoli are fighting for the league title; they have won 100 points in 39 games. Their level of play is very high and our intentions were to limit their passing game because they tire their rivals out through ball possession and wait to find spaces up front. Napoli did what they know best, even if this time they were not as clinical, they managed to win even when the match was even. We conceded right when we were playing at our best, but this is football."

蒙帥: 唔關我事架, 係拿仔太勁咋

Il #Milan chiude il primo ciclo contro le squadre che lo precedono in #SkySerieA Lazio-Milan 4-1
Samp-Milan 2-0
Milan-Roma 0-2
Inter-Milan 3-2
Milan-Juve 0-2
Napoli-Milan 2-1
-Punti 0
-Gol fatti 4
-Gol subiti 15

屌仔而家打LWG都拖慢哂節奏
雪佢幾場啦

蒙迪拿 : 我非常樂觀 米蘭表現很好

贏就係我叫球員入波
輸就係人地太勁

打拿仔先收起RR, 出岩岩好返嘅屌仔打LWB
同雲加用張伯倫LWB一樣, 真足球天才

ok
下場出返rr中堅
屌仔打右
波叔打左
滿意未

我都屌撚左出黎 贏變輸 你話呢球係追和都冇咁嬲

淨係想知Suso有冇事？

輸波又輸錢，做米蘭球迷真係慘

蒙帥: 你班球迷場場叫我落台, 場場買對家, 今場我就叫羅馬仔加時先入波

琴晚盧卡仔打左中場好似幾好

懞撚： 輸波下場雪返

一早叫左試下咁出 當查漢名屌仔打呢個位都鳩嘅時候 我地只可以信任蒙特同loca

點解 鳩射呢個問題咁明顯仲要唔係單一球員問題
咁多場冇改善仲多左

搞到卡生 係前面行行企企

懞撚刷射門數字

"It hurts, because this time my team didn't lack personality. However, I'm generally happy with the squad's overall performance."

都冇波比卡生

suso都叫有時鳩得中
隊草真係要落order 唔好比佢遠射啦
依家場場都係傳比$$$ 再分比老師斬上去 拎波就射

懵撚死左未?

唔鍾意唔好睇

中場推兩腳就射啦
洗鬼比卡生

中場唔送炮上前場，不如打無鋒陣

無鋒陣只會令遠射問題更嚴重
同埋蒙帥唔會放棄由中堅出波嘅戰術

其實近幾場有明顯進步，年年客戰拿記都被大炒，今次輸2-1仲想點？

係囉
-1都開唔到
辣殺波

佢啲視野明顯比屌仔好十倍，想像力都係

true, 買左-1多得你唔少

最衰$$，撲咁多做咩

最重要係比屌仔更肯去配合其他人
一早要試Loca-Biglia-Kessie啦

留Sosa打中場都好過用屌仔
唔肯將佢推前仲放佢落去LWB位

-1巴打集體比懵撚屠殺

飛機佬黎教先比拿玻里大炒
個時大恩作客都贏到

有進步係因為球員個態好左就真啦
傻邦羅馬仔蒙牛明顯好左

個個都睇到
就係懵帥睇唔到

屌你老母 又有now sales入嚟 意甲呀屌你老母

要證明球迷錯

係咪下年有?

九成唔識分啦

屌好期待now有埋
唔想睇比錢cctvb

祝你全家生cancer ，痛苦三年先死 睇蒙帥教波已經燥，仲要睇你呢啲弱智連意甲無得播都入黎獻世

帕路仔入波~

佢都係想我地脫苦海唔洗再睇閪波

希望手足唔好再quote條sales狗

賓尼雲圖

森多殺蛆

有機會啦

1億神鋒入波未?

即刻打少個

我地輸俾森多利亞只係因為對手太強

第6都難追

今年第7隨時都有歐霸

想睇下輸比賓尼雲圖懞撚會講咩

3:0

怪錯懵撚,連意甲王者蛆狗都輸3球

好快有全餐

我地都係輸兩粒咋喎

笑什麼
人地輸完排第幾

一出CCC尼就輸3粒

森多排得高過我蘭
我蘭輸好合理

原來射失12碼

"We created many chances and didn't finish them off against a good side.

I urge the fans and the club to stand by us and above all these players, who need to be embraced more than jeered during this difficult time."
- Montella, Oct 2017

真

拿仔

我地就好公平既，兩隊都勁，所以兩隊都輸兩粒

we are on track

森多中場贏哂

意甲獎門人
排名高過我地都有三分

森多

黎料喇

好快會造就多幾隊排名高過我地既球隊

賓尼雲圖又差D1分都無 西瓜皮MISS 12碼

踢少個算係咁

FM可唔可以試下挖細恩過黎

下週有歐聯，唔怪得咁多隊都好似留力咁啦

包括有歐霸既我地

比人即入

又燈

咁多場得1分

輸埋啦,等我蘭送分啦

3:2 3:3呀笨

整多三個十二碼夠反cup

輕鬆啦吹多球12碼

唔係真係咁都追得和掛

意大利慈善家

劇本快上演

今晚意甲4張紅牌

完左

旁證仆街了
竟然吹offside

好彩

但真係offside

分少咗份
橙

全靠我糷，幫拿玻里拉開差距，成為中斷祖記連霸既重要功臣

懞撚計算之內

屌奶星 原來森多主場六場全勝

下年歐霸都無得踢
意丁賽事有冇直播架

佢兩邊都派3分喎

懞撚個陣打森多都7下7下咁
估唔到一季之後
大家開始見到咩問題啦

搞手求打個和姐
每隊3分啦
super

又燈？

次次未完場都見到巴打出黎講邊隊打得好
果隊實仆街
邊隊打得柒，果隊實追和反cup

差D燈到蛆狗反CUP

垃圾，大陸黑金足球

一日仲有懵撚一日都唔想睇米蘭d波
見到個預測排名榜唔敢上水

第七位下面幾隊一齊失分成就米蘭大業，好感動

唔係第二頁排11嫁咩？咁都上得翻第7

你有無追post架

教練都話球隊進步緊囉
依家睇到成效啦

差第4名11分， 第6名7分

全部留力食蘭花

我覺得係意甲班人眼紅我地有錢買人，留力其他人，出力打我地

我地淨係輸俾頭六隊，排第七好正常

只要堅持第七 就會有歐戰 前提要係前六拎意盃

下場輸比拖仔就新紀錄 對前七全敗

Belotti將會對我蘭大開殺戒一洗頹風

有個好d嘅前鋒都夠打我蘭
音樂比利
迪斯高
斜恩
真•黑鬼達
伊卡迪

比洛迪係時候啦

不如放棄聯賽全力谷意盃霸氣

唔計拿仔多仔馬會摩納哥
你覺得蒙帥都夠雲加打咩

一個基奧特都夠姦我蘭有餘

而家覇氣杯冠軍有歐聯，十六強起隨時打真軍

未計上面跌落黎個啲
淨係妓已經唔夠踢

拿波里第三，應該要打覇氣杯

凝住賓尼雲圖會送飛機仔上路

我都覺

和波都夠

鬼會炒咩， 炒左都無咩人可以揀
唔通請雲度拿咩

ff下下季簽左puma之後佢都會幫手出錢收錢馬同請干地好過

冇錢炒

場均跑動我蘭成功登錄第二名(倒數)
拖連奴係第一

nutella : we are finding our identity

we created many chances
our number of attempts is only below napoli
we deserved more points

our performance was good on the second half
we had so many chances outside the box and we deserved better result
our players need to show their identity also play with more courage

其實由幾時開始
呢個世界既人都剩係識得將個責任推走
然後不停(係不停)搵一D無人會接受到既藉口去解釋?

佢唔推佢就要辭職

蒙帥下一個借口應該話自己第七仲係爭歐戰一份子n歐覇小組領先

We are still on the track

揸住隊成億既波
教成咁

屌, 又黎

係真係弱智定點
無意甲入意甲post
同懵撚明明無變化過但話進步緊有乜撚分別

法明尼無約，不如簽佢，再做養老院好過

bam左了,連狗好波

簽埋
中場: Kessie (40), 法明尼(33), 蒙隊(32), Biglia (31)

唔差在叫 kaka 返黎踢多一年先

------------------卡叔(29)-卡卡(35)-------------------------
尼尼(30)-蒙隊(32)-法明尼(33)-Kessie(40)-阿隊(31)
--------------禿達(31)-傻邦(30)-黑鬼達(31)--------------
-------------------------大老馬(27)----------------------------

肥安肯定撲返黎教

用咁多錢成績仲差過上季真係講唔通

肥安自己落場

岩呀

ANYWAY, 唔係散播D咩失敗主義
又有報紙寫鳩我地隊波老細出事

唉, 鍾意親乜都都咁7

好似搵第二間投資銀行襟咗eliott條數？

唔出奇丫,點會冇人教似冇錢炒

償務重組
1年變4年

上年完全係有新手保護
碌個霸氣盃番黎，雖然你話買好多人
但唔會一下子拉近同頭三球會既距離

但未至於對頭六輸晒掛
而且組軍係轉會窗一開已經開始
有晒時間磨合

普通中游隊都唔會輸哂比前列喇
點都贏和到一兩場
依家證明我地中游都不如

我地係中游既benevento

We were not deep enough and we failed to play the ball inside their area, but at the end of the game, we were the team who recorded more shots on goal.

都話9射係戰術之一

買返boateng返黎
每場20+ shots不是夢

保定， 黑蒙 兩大加納浪射手

屌你老母你塞卡生落去梗係唔DEEP啦

ON9

一早講9斬9射等運到係蒙帥戰術

比人笑打拿仔上半場0禁區成功觸球(打AEK都係), 就攞射門次數出黎講

我開始分唔到d對話係懞帥講定巴打講

Montella: "After the defeat against Napoli, I was very upset, even if I hide it with a smile, which is the way I cope with these events. Of course, the management was also upset, so it’s normal to see Mirabelli disappointed. Not only him, the players too were disappointed after losing such an intense clash."

蒙帥: 我笑代表我的憤怒

有時真係認唔住笑.jpg

懞撚膠力十足
勁過連登仔

蒙師既金句, 夾夾埋埋可以出本書,
叫(如何成為一位成功既領隊)
主旨係教人9UP同點打圓場,
再搵連巴手腳做翻譯,
一定賺到FATFAT

intense clash
懵帥有無比較過兩隊波個龍門分別幾忙
要不是錢馬

幾時開始蒙帥賽後記招仲好睇過場波

suso 傷咗？

Report: UEFA to reject Milan’s FFP deal

一浪接一浪

之前睇到李生屋企人相 都唔覺得佢有錢
可能臨記黎

玩撚完

有人未找數

再唔找數，屎都無得你食

This morning’s Marca though is reporting that UEFA are completely unconvinced by the plans, as all the investments have been made based on the sporting success of the Rossoneri.

執得

第一日已知係公仔

如果係老細一早好似艾巴咁趕左蒙帥落巴士

食老本

抵啦快撚d執啦屌

屌你有無咁柒呀

好波可以直接執柒

準備降班步費倫後塵

Milan Primavera players Tiago Dias, Tommaso Pobega and Raoul Bellanova will train tomorrow with the senior Milan squad [MilanNews]

猁好善忘 成日唔記得06雅典

賓耶達係西維爾前鋒嚟喎

人地今季入左10球
我蘭前鋒

我地今季射左 200 球

講近出面班猁
成日j伊斯坦之夜

蒙隊唔通想用奇兵救自己？

俾個美斯你都冇用啦
咪一鳩樣禁區頂外圍投射

懞帥:丙朗最啱用

故人回歸，卡卡落場分分鐘仲好過屌仔

傳卡卡今日會黎casa milan睇下有無位比佢做

唔好做教頭得架喇

咩料呢件

右閘 本身係各級青年隊嘅跳級生
上季16歲係P隊唔夠閘下跳級升埋上P隊 呢兩季基本P隊主力右閘

Tiago Dias 本身都算近超齡 不過估唔到咁快拎埋上黎

施華都未用好又想害d新仔

就執降丙組
練定青訓差唔多

而家個踼法放邊個落前鋒位都死
卡叔, 水貨同告仔仲健健康康
就唔好害其他人啦

手位心水清

其實今晚都唔駛踢啦，反正破產降班之後就會禁歐賽，就算出線都俾人取消資格架啦

AC華正選代表之後意甲冇正選,又冇得入波

RR都可能係

我地專出閘

佢套玩法係咪好似巴狗輪換玩龍門咁

杯賽先出ac華

總之記住呢句 : 有波叔，無甩轆

蒙帥都係想屌仔變波叔先踢佢去打閘
用心良苦

波叔識配合 屌仔識咩

Kaka has arrived in Casa Milan. [Milannews.it]

kaka live on milan facebook now

幾耐無見過咁多心心既fb live

簽名條友係媒定真係咁岩參觀

咁似捉卡卡返黎沖喜

kaka 返黎有無咩野搞 唔係返黎行街下話

同水貨華一齊做 model

最近打成咁真係totally no mood to捱夜睇波

highlight都廢事睇
全部都係對面隊

轉左冬令都係

我係連足球都睇少左

只留意賽後蒙帥訪問

好想有名宿坐陣
國際同祖場場都有辛尼迪同尼維特睇波
我地就得個飛機仔係度鳩笑

其實馬隊睇左幾場主場
不過, 場場都柒

叫老馬甸尼驚佢爆血管

巴里斯同艾比神好似場場都係度

你想佢係下面上黎

飛機仔話佢笑唔代表佢開心，佢都好嬲，只不過用笑黎表達

班名宿其實好經常去睇米蘭

係喎唔記得, 咁既表現真係死都激番生

我意思係想班名宿好似辛尼迪同尼維特咁真係有權在手咁係場邊睇波
巴里斯同阿比亞迪係吉祥物黎

睇維拉巴卡&邦邦

Kaka: ‘Always in love with Milan’

Kaka says he’s “always in love with Milan”, but reiterates that he has to decide whether to retire before serious discussions about becoming a director.

The midfielder met with CEO Marco Fassone today, as the Rossoneri are keen to offer him a role on the board.

However, despite leaving Orlando City at the end of the MLS season the Brazilian hasn’t decided if he’ll hang up his boots.

“I’ve been here for three days, I have really nice memories,” Kaka said, speaking to Milan TV.

“We just talked, about some ideas. I still need time to decide if I’ll play football or not. It’s a delicate moment for me, and I explained that to Fassone too.

“I know there’s a chance to come back to Milan, but first I have to decide whether to keep playing or not.

“It’s all still hypothetical so it’s early to talk about it. I already like being close to Milan.

“I’m always in love with Milan, the relationship with the club is brilliant and I told Fassone that too. For a Brazilian it’s a special thing to fall in love with an Italian club like this.

“It’s wonderful to see the club and the fans again.”

Kaka was also asked for his opinions on the new Milan board.

“The idea is clear for everyone: to bring Milan back to the top. The objectives are fixed.

“It depends on the results on the pitch and the decisions that will be taken. Talking about a timescale is complicated, you need to evaluate things as you proceed.”

支那會唔會咁易比卡卡入主董事會

邊奴強姦判刑9年

Robinho has been condemned with gang-rape of a 22-year-old Albanian girl with other five people in a discotheque in Milano in January 2013.

gg

kaka 會唔會係返黎自首

屌係咪艾曼做架

希望唔係隊友啦

咳到甩肺，都係唔睇啦，早啲訓聽朝去睇醫生算

失得7到

望到果陣d人腳踢落都無依家咁衰

2-1 AC華

懵撚又出全正選陣容去踢埋d垃圾波
陰撚公

3-1

迷波黨成立左未

呢球係真係佢勤力攞返黎既

西波淨係識係歐霸強姦弱隊

大家又可以J

你老尾失果球剩係睇highlight都大大聲笑出黎
$$ 心諗做乜鳩

想知3個換人係咩事，全部後防

然波
又吊住死唔哂

真藍黑都贏5-1

續命又成功

今年最大收穫真係告仔

佢果時同邊個fd?

睇完highlight, 又係波叔救全家

一人入兩粒，下場繼續坐後備席睇卡叔表演

有預感今場入波嘅, 星期日都唔會出

有預感聯賽又輸

伊巴 保定

定柏圖

弱隊屠夫ac華

屌，失嗰球有無咁搞笑
fifa 都無見過

加埋干屍，巴神

邦路斯係咪過黎打假波架
柒左幾多次

果下佢應該唔上鏟出底線直接控停

咁都可以拎嚟打飛機

佢太大貪，想控返住個波唔輸角球

Gives other people啫，未必係隊友嘅

龍馬個反應好正

阿特蘭大賣左咁多主力，作客都sm 愛記
我地買左咁多人仲係成碌柒

Montella: "The fans want to win, no matter who plays. We have to keep the team balanced, we have to be careful. We have less than 48 hours to prepare for the match against Torino which can be a tricky one. I am fully focused on this game."

告仔真係好正
好似大恩咁既前鋒

歐霸肯定首名，懵撚又贏

歐霸不敗, 勁過雲加

唔反波喇

係得第五球有d組織之外
其餘球球都碌下碌下咁

懵撚偉大既輪換

咁快又淆緊底

根本仲可以出多d後備啦，邦隊過兩日又踢抖唔夠又派膠架喇

反蒙又輸一場

希望下場佢出返今場啲人
成日入完波又坐返後備 邊keep到...

5:1

睇完全場精華
根本就係波叔個人精華

啱啱睇咗highlight 傻邦嗰球
想知睇live嘅手足當時有咩反應？
有冇即刻熄機瞓覺

屌奶星,卧底黎

佢想控返停波唔想鏟出底線 好似尼少有時咁

當時我地仲執到寶咁
高清為個臥底而自含真係唔抵

我建議Fifa best11都黎米蘭證明下自己係咪真材實料

係佢堅係有撚病
如果明知過兩日有意甲，對面又腩黎
就出下其他人
放個全正選陣容
屌你又要驚輸，下場輸左又賴無時間休息
死撚左佢喇懵撚

根本個歐霸分組出線抽到勁少少一定收皮
我地首名都係因為同組真係廢到爆
如果換去阿特蘭大果組應該分組都出埋局
係廢組都仲要場場放正選踢
返到意甲輸就賴三賴四
好心懵撚就唔好係到扮重視歐霸咁
你驚輸咋柒頭皮

質素問題，尼少馬隊呢啲波無可能失手

真係好嘔心，作手好牌都鳩排陣，仲要連廢隊都驚

呢排佢狀態回復返又唔係差

唔係幫佢講
但尼少 同馬隊都有柒過

呢下邦隊又真係幫唔落

施華有邊樣差過卡生？
我睇唔明

我睇個條精華, 一開就係傻邦俾人入左,
個人都未清醒就見到呢個場面, 我
重要慢鏡多角度係咁LOOP,

P.S. 都係個句, 球球都符符碌碌咁入,
利申, 反懞

果球越位又係佢包,屌奶星

今年頂盡8強

真 施華都好多柒野

Same

告東尼last果球有d功架

柒野個個都會有, 係傻邦今次柒得滯啫
個波唔係太快, 佢又有時間睇住做,
係唔知點解可以兩大脾中間穿過

佢真係天生射手
個種冷靜，走位sense冇得練返黎

啱啱睇完精華

第一球真係輸貪心

施華第一球我睇唔透係射地波，但係俾佢控走再射，定係真係戰術傳波，btw，施華控得幾好，個波咁快唔易控

第三球波叔勤力搏番黎，令我諗起之前honda都試過靠勤力交出助攻

第四球施華處理得好差，咁樣格硬射，入就威，唔入既話就浪費晒個攻勢

就咁睇精華，RR、露股、拉素、基斯，幾個都仲係有禁區外遠射，即係戰術仍然無變過

值得一提既係，波叔加盟前已經話為咗重返國家隊而努力，睇得出佢技術真係比唔上好多球員，所有能力都唔標青，但係佢依然靠自己既勤力成為每場表現最好嗰幾位球員之一

不過依家國家隊世界盃出局，米蘭又唔爭氣，意大利同米蘭都對佢唔住

卡生意甲有入波

睇精華幾乎球球都見到佢

最佳收購:波叔

球單刀

歐國盃仲有機嘅
懞撚做得最啱係轉佢打WB
對依家嘅米蘭有幫助對波叔都可能係新出路

出一大堆正選打奧地利超二佬
雖然大炒, 但都係覺得踢到柒下柒下咁

[/quote]
唔係講緊泰亞高施華咩

以前唔係咁打 係上咗黎一隊先變成咁

講緊 T Silva

其實係我太偏心尼少馬隊我認

中立講句邦隊紅牌後復出好左嘅

點樣up gif圖
btw迷波

今場rr 同波連尼踢翼衛勁撚到

都唔明點解要掟RR去踢中堅

放心, 星期日左翼衛會變返屌仔

落返去打中堅
卡叔繼續上場睇人射波

好彩最後都係罰抄咋

季初我都FF入到FINAL

呢家食屎啦
垃圾

咁你點睇卡生

得個2球就收皮啦

睇左陣其實佢守個陣都有D失失地位
不過真係對波叔要求唔好太高..

唔講隊波垃唔垃圾,今年歐聯跌落黎D隊都好撚勁,完全唔似舊年,獌狗打果D廢到

老師係後面屌鬼

同埋RR會變番中堅

馬體會定羅馬落黎都玩撚完

多蒙特，馬會，兩隊莫斯科，些路迪，拿記，士砵亭，萊比錫

邊隊都唔似會打得贏

唔計跌落黎， 仲有拉素， 雲加， 維拉利爾， 真藍黑 同 里昂
有邊隊係蒙帥可以食硬

淨係拉素都456啦

AEK 你都贏唔到啦，諗咁多

ff緊波生呢d球員比干地用一定大爆發

我覺得波叔已經好過摩西斯
摩西斯無咩腦

屌啱啱先睇番第一球失波柒撚到

個波慢到跑過去踩停都得

依啲有少少機會

瞓覺竟然唔使追post

波連尼進攻意識好，防守有失位但不過不失。
唔好當佢J辛尼迪，正常評價確實打得不錯

有冇機會入國家隊？

打斯巴達都唔得啦
可以預計主場0:0, 作客去俄羅斯輸波

2月作客莫斯科凍到痴肺

對面前場同我地比完全唔失色

比洛迪冇波入唔好話自己值一億

大帝二億

我地既球員入左TOTG

唔係predict黎?

FF下先啦

出大帝sm我蘭

希望屌仔打閘, 對尼安

聽日早場,手足識做了

allined

好賺過QQ

美羊快到

verdi又入波

打少個都入到

連博洛尼亞都踩住我蘭

過埋聽日就唔係咁講架啦

會有多4隊踩住我地

打完拖記同賓尼雲圖， 就打博洛尼亞

咁都燈到

阿積士真係傻鳩都教到 幾個教練出到嚟都係廢 嘔返四粒出黎都做到

我係咪眼花,炒得未

Raoul Bellanova is on the list of called-up players for Milan-Torino.

荷甲一季淨係踢幾場波
其他魚腩鳩踢都贏

Most assists in all competitions this season for Milan:

Fabio Borini (5)
Hakan Calhanoglu (4)
Suso (3)
Franck Kessie (3)

波生 但係又覺得出哂事

翼衛嘅波連尼勁撚到

咁快叫佢

佢好似打右閘
姐係要波叔打左, RR打中堅

過埋今晚米蘭就會成為對前七全敗嘅球隊

等睇懞撚又話我蘭無一億身價前鋒

係 佢係右閘黎

屌 抽咗Bellanova 上黎 P隊又唔夠閘用
抽咗兩個00,01級嘅上黎用

1 國際米蘭
2 拿玻里
3 祖雲達斯
4 羅馬
5 拉素
6 森多利亞
7 博洛尼亞
8 基爾禾
9 AC米蘭
10 拖連奴
11 費倫天拿

基爾禾

睇清楚啲，如果費倫同埋真藍黑今既贏埋

P隊殺到上第三, 一隊就柒下柒下
蒙帥點都要做D野(搞下加度素)

verdi今季意甲已經4入球4助攻

留係米蘭波都冇得射

conti出返嚟點算

果時柒柒打右翼真係寧願用佢

左波右干中RR

RR 打中堅，波生打左翼，懵帥至愛

咁撚多中堅唔用, 係要隻閘打中堅

三個南美國腳中堅 唔知得罪咩

可能種族歧視掛

有無人知今季拖拉機打成點
係咪已經報廢左

對我蘭都有出
撞贏隊草

狀態有啲起伏 但比係米蘭時好 始終呢兩季都調整唔好個狀態

推

Borini has a physical issue and his presence from the start against Torino is doubtful [Sky].
大撚鑊了

季初有無人會諗過今季隊波無咗波叔會大撚鑊

季初直頭覺得波叔好快會傷

天要亡蒙

Borini can't start, Andre Silva from the first minute. [Di Marzio]

冇波叔者冇左一邊

沙膠

下? 442

右閘位有無咁黑

一個不平衡442
咁樣效果未知

Over 51,000 spectators are expected at San Siro for Milan's game against Torino [@mauro_suma]

黑鬼達右閘, 不如出Bellanova啦

又有藉口比蒙帥賴

我反而覺得唔好一黎就谷Bellanova .....

諗諗下都幾黑仔 4個打得右閘既人選都傷哂

442

沙膠可靠既時候打右閘都無問題既

想睇下啤拿仔

According to what's reported on @DiMarzio's site, Milan will play with the 3-4-2-1 formation. Suso on the right flank, Andre Silva and Bonaventura behind Kalinic.

好心上場打霸氣杯就收起波叔啦
對d二打六都要勞煩波叔場場踩盡

遲早屌仔左閘, 蘇素右閘

Subs | Panchina: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Bellanova, Gomez, Musacchio, Paletta, Calhanoglu, Locatelli, Cutrone

Bella仔後備

官方張圖

一次廢晒左屌右蘇

With today's formation against Torino, Milan would have used 23 different formations in 23 games so far this season

戰術王蒙迪拿

屌奶星
打442好過啦

唔同formation
但一樣嘅戰術

大家準備好未

食屎未

Long shot: 100%
Movement: free to move 100%

屌，suso擺明唔岩踢呢個位架啦，又要出
唔識轉陣既教練真係好on9

早場西波定律

廢鋒對決
水貨華VS比洛迪

其實最近我食左好多充滿屎既粉腸

依個陣換查漢落去可能有野睇

次次睇d位都差唔多係唔同人踢 點適應

有冇手足開POST

蒙帥:等對面捉摸唔到

you

原來踢早場，仆街好掙扎唔知睇唔睇好

一齊睇啦 高清

查漢

me腳頭差,不了

屌，電腦無啦啦restart

我試下

唉又和

頭10淨係贏到基爾禾

勁隊必敗
中下遊0:0
極廢隊就可以大炒到
懵撚我屌你老母閪

下場對送分童子 benevento

賓尼雲圖下星期開齋有望

送兩粒比懞撚做見面禮

羅馬和安塔

4 - AC Milan failed to score for 4 Serie A home games in a row for the third time in their history (the last December 2007 and April 1984). Difficulty

睇到嘔血

乙金比迪羅斯摑左巴

今場除咗卡生射極唔入，仲衰啲乜

屌施華一早應該多啲機會啦

都唔關我地事喇

咩事

3打1果下垃圾傳球

輸在唔可以打單箭頭

又亂咁擺 suso 搞到佢隱左形，同埋屌仔呢d基本野唔駛講

正常傳施華一控就射得

單雙都打得啦

果下施華食返身位搶返個波, 再交比Suso射真係

靠你食得屎

中左腳毛降

又多件垃圾要送走

換個好教練睇下有冇得救先啦

你地之前都話，卡生上季都入到幾十粒，廢極有個譜既

巴卡都無佢咁廢

蒙特今場勁左好多

捉卡叔踢霸氣杯屈下廢隊先啦

同屌仔粒cpu互換咗

今場算差左，上次仲勁

小組得返一場

屌仔撚有 cpu

屌仔本身無cpu
借bglia果粒咋

仲要係風流波

我睇死教練會照出正選，跟住話要打番起士氣

唔係喎，今季佢同拉素一齊出嗰時都有表現架喎

我宣佈反卡黨正式成立 咁就掟左3千個落海 邊個加入

就係送兩球比拉素個場

如果米哈早d變陣, 真係有機會輸

大帝真紅黑
鳩到咁都踢到70分鐘

由買佢第一日我已經係會長啦屌

報名

你兩條友

轉會期已經批死佢係契仔
仲改埋名燈9佢, 燈克係垃撚圾

你燈力唔多夠

恭喜你成功

有冇手足覺得要捉走數班撚樣BINC

yes 最緊要捉果個乜乜醫生 質佢食屎

下場又當無數繼續屌仔卡叔

影衰山P

cutrone+silva正選啦屌

要輪換
不了

巴卡入靚波

角球反擊，半場帶波爆過後衛單刀射入

仲記得對狙有球卡生又係咁 真係唔該快D同幪撚一齊躝

迪迪仔都入波

Montella: “We controlled the game, we conceded only a shot in the 85’. The team created a lot, increased the pace, we made mistakes, but we had Sirigu against us who did well. The team is improving when in possession and off the ball, numbers don’t lie."

“I think the team is improving although we still miss the last step. The fans backed us during the whole game, they applauded especially Montolivo and I was really happy with this. I and the team need to accept the boos and whistles after a 0-0 draw at San Siro."

今場連蒙帥賽後訪問都悶

佢冇得救

result doesn’t lie 呀屌佢老母

卡生未黎就已經好反對佢單交易 比費倫撚咗咁耐仲要高價買 係reddit 班鬼佬好支持好中意卡生加盟唔知做乜 卡生涯至今都無出彩現

由傳果陣我已經狂反

果陣依度仲有人死撐佢話抵 根本有啲野係估到結果 馬特尼加盟前都已經知會係垃圾

迪迪仔入靚波

前面幾隊一齊失分

你呢句唔包我地嫁可？

好似係佢聯賽第一個入波

慘，踢左咁多年先入一粒

打咗半季球隊都好似唔熟隊友走位
普通通傳接都打唔起
平時練波到底練咩

人哋點會為辣殺米蘭入波

我蘭件水貨隨時長過佢

穩住7弟 等祖拎意杯又可以踢歐霸

過兩場比博洛尼亞搞掂7弟都無

睇唔到有幾穩

過到benevento 再講啦

躝??
有撚排捱同你講, 4年約, 人工過2M
29歲, 未到30歲已經係垃圾一件
搵人接貨有難度

人地巴卡廢但係都叫係西甲證明過自己
佢個種廢係連意甲都都做唔到野, 垃圾

有興趣想知點解仲未換

無錢

一係就貴 有料嘅唔肯而家黎

以依家既表現黎睇，諗起要強制買斷卡生真係喊岀黎

頭幾場都做到支點

但唔知點解跟住班新援除咗波生外都集體降

今季飛機佬係用舊果班又打唔到 新果班又打唔到

我覺得Silva尋晚打得幾好

轉左3中堅就開始跌, 越打越迷茫
唔計垃圾Finishing, 睇得出卡叔有Sliva唔洗單打獨鬥係有威脅左
橫掂無人踢到左翼, 屌仔垃圾都不如, 雪柒佢出sliva啦

今場波叔臨場傷左蒙帥變唔切, 先出sliva
下場9成又唔出

見到Silva好主動去搵人配合 出咗Cutrone後更加明顯

屌仔落場發脾氣踢野

得罪講句
冇AC華做串連
卡叔連浪費機會嘅機會都冇
變返中場鳩射mode

要打352根本要棄屌仔suso 佢地兩個已經搞死左好多場 尤其係屌仔
以現階段球員表現352咁出最好
前鋒as一定鐵膽 另一個我依家暫時prefer古仔多啲 睇下遲啲卡連歷個狀態有冇升返再算 防中個位如果蒙特keep到嘅就繼續俾佢打啦 biglia同loca都可以 左中我就prefer loca多過查漢 查漢個態根本就未上過 右中就繼續kessie 上場佢都少左鳩射 開始知自己要做啲咩 左右翼衛就RR 波叔 等conti出得返就3個輪住用啦 暫時有啲期待左波右干 中堅同龍門跟返依家咁出就最好 唔洗再搞

之前, 打3中場死用屌仔/ 查漢打左中場,真係天才先諗到
搞到查漢要再夾啦

點解唔正經打4返後衛

唔知波叔打右閘得唔得

打羅馬果場已經好 根本單雙前鋒佢都啱踢 就算唔入波 牽制串連都有嘢睇 起碼其他人鳩傳都有目標

都係嗰句 左中場個問題好大 如果係西多已經解決左好多問題 不過世界上冇咁多如果

點解咁大個小明唔岀？又傷左？

查漢都係貼禁區先舒服 中場客串下算啦 咪害左人

Silva 落到場 回後接應 同 爭高波二傳都做得好

尋晚拖仔下下要超技術先拉跌佢

季初433 打假LWF 佢打得幾好

依家右閘得返bella仔

盧卡囉 但係點計中場都係差個 臨尾冇錢或者死都唔入多件又吹得佢脹咩

坦白講AC華係有做串連，但都有好多失誤，我真係讚唔落口
而家狀態最好係得告仔咋

當蒙特流

今場蒙特的確好 好多時突然分去對方弱邊 好幾次分到比RR落底

尾段仲爆到50碼

3中場
Loca / 蒙特 - 蒙特 / Biglia - Kessie / Loca
咁樣4個揀3有冇得諗

loca biglia kessie 應該最好 不過冇替代品

當時唔等R山齊士直接10M買巴達積最好
又唔一早傾卡叔+巴達積Package, 到最後巴達積又無, 買卡叔又比費倫揸住春袋黎傾

我覺得好彩冇買R山齊士 .....

支持CHING
觀點同你一樣, 唔係懵撚堅持要買, 使撚要佢咩

琴晚個場佢同華仔做支點完全失敗
華仔都叫交到貨, 卡生球單刀射中間真係食撚屎咁

R山齊士借都35M, 好彩FM企硬高過10M唔借

我睇住佢落場都想發脾氣
愈打愈垃圾, 發生咩事

蒙帥今季指定要3個, 波叔卡叔邦叔

唔係Conti傷左, 焗波叔去踼LWB
波叔可能仲踢緊左翼比我地屌緊

Silva 起碼對方要用超技術拉到佢成個跌先整停到佢

七除八扣 計落而家懞帥認可落場球員有冇二十個

尋晚後備席幾勁
唔計Bella仔， 得梅沙，盧卡， 查漢同告仔

神級輪換搞成咁

卡叔就簡單好多，一掂既跌
除左對面自己跌果球佢好似無帶過波
一係跌，一係即刻帶返後

懞撚仲要話佢只係爭個入波，佢今季入果啲無一球有說服力囉

卡叔IG : "Fans should not stop supporting us. A stadium like this deserves great satisfaction. I want and I can give more: for the coach, for the team, for the squad and especially for you! Forza Milan"

我立即屌你老母

for the coach竟然擺頭位
睇黎大家都知個coach先係最大問題

especially for you 先睇到我毛管凍
唔怪得換走佢嗰陣仲拍晒手掌

打工最緊要識刷鞋

飛機好似皮已收

終於收皮了

#ACMilan comunica l’esonero di @VMontella dall’incarico di allenatore della Prima Squadra. La conduzione tecnica è affidata a Gennaro Gattuso, che lascia il suo incarico di allenatore della Primavera, e al quale rivolgiamo i più calorosi auguri di buon lavoro

佢帶隨時仲仆街

天亡 benevento

又要迫走個名宿

咁睇 似撚撚頂到1月
因為P隊而家幾順 唔使睇訓醒又贏一場
跟住到1月搵到人接手就撚撚落返P隊

唔想加度素上黎受死
波叔都無埋先頂上, 明玩佢姐

bye飛機

通常換教練都有兩場好波既

熱血足球

Goodbye Mon Lun

去教意大利

卡叔反蒙大隊長大勝利

真係炒左?

官方twiter出左

有無1%機會可以好似拜仁咁叫番個功勛領隊番嚟呀
肥安 雖然知條pk無咁好死

希望唔係惡性循環

我驚又會玩撚死名宿

根本教練應該輪換 每兩場換一個永遠有蜜月期

唔使驚
有名你叫-撚帥

只要高層同gattuso講明比佢試玩一隊當教練訓練，而gattuso又願意接受挑戰到1月換帥，依個炒懵決定我好樂意見到

撚撚幾時會同邦路斯打交

屌，真係炒左

大奇蹟人
懞撚慢慢笑啦屌你老母

利申想繼續352

遺言

我覺得撚撚排好個正選陣
打下啲簡單波
靠人腳都夠妹下妹下咁護到級

如果撚撚教應該…

卡叔係反懵撚第一大功臣
全靠佢琴晚災難級射術先送得走懵撚
波叔就慘，一傷契爺就收皮

我深信在座各位教
都唔會搵suso踢rwb
屌仔踢cm

肯撚定,唔洗問

撚撚教而季尾入前4既我罰抄撚撚意大利文WIKI一次

佢最後拍手係歡送蒙帥

炒左蒙帥係開心嘅

請野人係擔心嘅

又走數既話
真係破產降班行柏爾馬條路啦

屌你真係有前四嘅話我都抄

我走過一次戒J數姐,無事既

咪係,咁易入既我唔賭啦

就係係地班撚樣走數

都話係28028問題

教練紅牌榜將會係我糷既天下

預撚撚上應該會變返433

炒得好呀屌你老母

但係一舊屎換另一舊屎

肥安

刷錯鞋喇
落青年軍啦

p隊其實撚撚有咩戰術

定靠買人返黎堆成績?

其實433係岩踢好多
352我地又冇一個九號半帶得起隊波
兩隻wb又唔撚係wb
仲要飛機仔明知打三後衛
撞到條防線前到仆街引人打反擊強姦自己

炒佢要賠錢
仲要幾多下？

盜清高見

睇下愛華頓

駁唔到

我蘭今季贏歐霸，我抄16強每隊英文wiki 一次

帶埋卡叔一齊躝屍gut路唔該

有得你抄先算

跟曬兩樣

撚撚今季433 呢兩個月43[12]
1同2都係可翼可中

歐霸小組得返一場比加度素玩， 真係炒得太遲

你入波未

你班仆街開埋啲盤根本唔洗找數

班反懵一襯波叔唔喺度就搞搞震

Montella was informed of his sacking by a club worker and not directly by Fassone or Mirabelli [Sky].

搵條二打六通知算

下場入撚硬

club worker

清潔阿姐

終於炒左

433冇左翼

出Sliva打偏左， 或者出查漢左中走來走去
同我將屌仔送落雪櫃

搵個教練識用佢可能會返生...不過野人就....

而家望佢打番起隊草only

揾過識教球員走位嘅教練好過啦

Tomorrow there will be a presentation press conference for Gattuso. It turns out that the fitness coach will handle today’s training of the team [MilanNews]

On the contrary to report from Sky, Mirabelli informed Montella personally of his sacking. Decision was taken after a long call with Yonghong Li last night [MilanNews].

肥安唔玩， 依個時候無好選擇

鴻仔頂唔順

好正常

炒教練係咪都要俾埋合約期內既錢？
如果係既蒙帥又贏一仗

睇合約點簽 某啲條件下解約唔使咁

年年一樣 季中左右搵名宿上任
野人頂住先好啦
始終都要搵返個有實力既教頭先得

撚撚好似打開3-4-3

千其唔好去左教意大利

4後衛為主

野人第一場就係向賓尼雲圖獻上3分

係精神既

撚撚教比薩降班最後果場係輸3球比賓尼雲圖

星期日上樓不是夢

希望唔好走完西多/大恩 到撚撚

撚撚打球證嘅賠率有幾多？

你覺得懞撚會贏到？

Up what? Say happy because mon lun Out?

God later but never forget 👏👏👏

The decision of sacking Montella was taken by Yonghong Li and David Han Li, Fassone and Mirabelli wanted to give him one final chance against Benevento [Sky].
FM脾氣咁撚好

The decision of sacking Montella was taken by Yonghong Li and David Han Li, Fassone and Mirabelli wanted to give him one final chance against Benevento [Sky].

屌你搵隊榜尾俾final chance咁得意
根本打蛆前就要炒啦

放工就見到好消息

benevento係final chance？？
咁不如失少過4球唔炒啦笨
原來成班都係on99

續懞撚完全係敗筆
上季都話咗佢無料

我驚撚撚贏唔到

FB 個邊仲有人話，根據舊光頭所講，法索尼同米拿比唔係好人，佢就覺得呢兩位都真係麻麻地。。。

而我就覺得新光頭同米拿比都算係咁，忍到咁X 耐

佢把口講出嚟就真係得個笑字

懞撚都唔見得贏到啦
咁估無意思
一個將suso 擺rwb 屌仔擺cm嘅人覺得仲可以留嘅
我無野講

fb就算啦 成班平時都唔睇波 一睇就亂屌 波叔都俾佢地屌得耐

係咪得我一個睇好撚撚

屌仔直頭唔應該再出場

唔睇好撚撚同唔炒懞撚無衝突
懞撚場場踢完都話覺得踢得好好聽完真心慶哂

見到佢笑笑笑先係慶過火屎

屌仔噚晚既表現已經足以打入冷宮啦。
隱形都叫做消失左正負零者，佢噚晚表現係負數呀!!!

最好人係實係鳩頭佬啦養埋咁多冗員

唔知佢而家係咪仲笑笑笑呢

感覺又多個名宿受害

懞撚:意大利等緊我

好波

炒埋懞帥，肯找數未

說好的安76呢

拎紅又幾多呢

要救國
不了

dont ff too much

撚撚唔識教波都起碼有現場屌柒球員睇

隨時就渣頸頂頭打交

唔知邊個會上契呢

炒到蒙撚要多謝卡生

真係炒

希望波叔繼續上契

老豆走左 蒙隊 波叔戰力大減

btw U17 教練Alessandro Lupi 接手P隊

你都係要食屎

炒左喇？

P隊 啱啱上一場 0:2 贏基爾禾 再對上一場0:1 輸比祖斷咗6場不敗

4312 :
MILAN: Guarnone; Bellodi, El Hilali, Llamas; Negri (33'st Capanni), Murati (1'st Brescianini), Pobega, Campeol; Dias, Forte, Sinani (14'st Larsen).

A disp.: Cavaliere, Sportelli, Sala, Bargiel, Torchio, Bianchi, Finessi, Vigolo, Sanchez. All. Gattuso

而家P隊係P1排第3 10戰6勝1和3敗
第1係大國際 第2真藍黑

跟機加紅毛泥封屎眼

有撚排捱呀屌你

剪草

其實真係好抵死
據聞佢2x場有2x個唔同變化
場場唔同，真係好抵死，場場都拎黎試陣

打歐霸和第2場就要手起刀落啦
算遲講真

撚都未含就咪開新數啦

終於炒

一切都會好起來

找數

任何陣都係燒味, 萬變不離其中

邊有燒味
鳩射就大把

打野味

後場燒味戰法

我開盤你同我定啦撚樣

含撚變罰抄仲咁大支

有幾場佢肯推RR上LWB打燒味可能唔駛和／輸

我諗佢最on9嘅轉陣決定應該都係RR打中堅 suso同屌仔一齊打打攻中 Suso打RWB

好記得有兩場RR打LWR比屌仔玩足成場

真係開心

認認真真係歇冬前搵到教練，起碼有時間俾啲球員適應

真, 寧願要個老牌教練, 將隊波執到正常發揮先....而家蒙帥係令堆人發揮得好差, 尤其 屌仔 卡生 kessie 假燒

屌仔冇得救架喇

水貨華會唔會過左一半意甲都未入波

雪梅沙

Bacca: ''God is late but never forgets''

反懞第一人

開季前已經FF會唔會玩燒味,點知變左玩鳩射

希望撚撚係暫時頂住先
驚佢做領隊攞紅牌次數仲多過班球員

Bacca越打越有

黃潛買埋佢啦唔該

依家個情況好尷尬

搵加度素頂上，佢帶得好都仲可以繼續做，帶得唔好除咗炒又係無其他方法服眾，咁即係又係推名宿去死

如果依家繼續搵第二個有料既教練，又好唔俾面加度素

米蘭唔好再咁對啲名宿好唔好

西甲班後防多空位好多
bacca佢係堅有射術嘅，返黃潛winwin

如果西多係而家接一定唔同曬

當日比蒙隊整死

希望只係接黎過渡下

留意到FM開始做戰犯

除非加度素自己提出做暫代，始終佢教波都有一段日子，而且仲係米蘭名宿

你一個唔該要佢上一隊執屎，轉個頭又話我搵到個好教練，唔駛你啦，你同我去做第二個位啦，咁未免太唔俾面佢啦

好似講到明係過渡教練

如果係咁就好啦

但而家好似真係無好教練available
馬沙利果d真係不了

Coach Rino Gattuso will be addressing the press tomorrow at 1:30pm CET 🎙
Follow LIVE his press conference from Milanello! 👀

佢之前話如果車仔同干地分手就會去搵佢傾嘛，但係要車仔唔要佢，同埋佢肯黎教米蘭

車仔唔要佢既，皇拜即刻狗衝啦，幾時輪到我地

咁干地都對車仔管理層好多不滿，季尾會走人都唔出奇，同埋佢好似講過話想返意大利

no more ff

呢度未有強勁燈力嘅人講過 即係唔會有

佢同肥安真機會好細

加度素教得到好似拖舟咁既話咪得囉
雖然可能性低於10%

我地啲人腳要有咁勁先得架，後備都唔夠用，傷兵又多

意媒估嘅幾個陣

要求唔高，帶到當年迪馬提奧帶轟咁無啦啦拎歐聯就ok

暫時唔想見到屌仔

個個陣都見到屌仔， 想講粗口

波連尼打回原型

其實後面3個係睇得出有進步，希望唔好又重新練過4後
但前面真係愈打愈差

啱啱想講近幾場唯一好徵兆係羅馬仔明顯穩左

前面班仆街夾左幾個月但踢出黎同臨時組隊踢街場無撚分別

屌仔自己無腦

睇樣都知巴卡係小氣種 自己踢到咁差都比足機會啦屌 巴卡最無資格笑

仲E起排牙笑笑笑

Mirabelli: "We thank Montella and all his staff. It was a tough day but we wanted to give a shake to the team. The decision arrived at night, we were in contact with China after the game and it was decided then."

Fassone: "Gattuso is not a provisional manager, he is the best solution at this moment. He knows well what is his role, he accepted it with humility."

Fassone: "We are grateful to Montella on both personal and professional point of views. He did his best to enhance the squad. Something didn't work, mistakes were made by all the parties."

Fassone: "The most important thing was to take a decision at a certain moment rather than not doing anything waiting for things to improve."

Fassone: "January mercato? We do not need to intervene. The squad is good, built to not win the scudetto but to reach a Champions League spot. We can deliver better performances than our current ones."

Fassone: "We do not even have a point and a half average, we hoped for a different scenario. We are convinced that with Gattuso our average points will improve and we will return to be the team we had in mind at the start of the season."

Gattuso's coaching staff:

Assistant coach: Luigi Riccio

Fitness coaches: Mario Innaurato and Bruno Dominici

Match analyst: Marco Sangermani

Goalkeepers trainers: Alfredo Magni and Giorgio Bianchi

[Corriere della Sera].

最好笑係季初未夾過反而打得仲好
都唔知平時練波練d乜

頭幾場friendly隊草勁好J
佢本身又踢開意甲
估唔到踢聯賽出哂事

Kessie 未黎前 聯賽咪一個打爆我地中場

可能真係老 開始回塘喇…

其實夏天我覺得最可惜係買唔到 A Gomez / Keita 其中一個

前面啲排位, 場場都唔同, 加上練習都唔知做過咩,
邊會踢得好,

本身諗住留返niang
佢又衰反骨

買到Rafinha都好

撚撚教波個底真係好花, 無乜信心

快D搵個新教頭啦

睇完岩岩拖連奴個場覺得完全唔可惜
放得好

轉會前果幾場勁出力踢

友賽對拜仁勁到飛天

係大帝飛天姐
唔太關其他人事

上場大帝都踢得好流，真係無得救

個腦漏低咗係大陸

友賽殺手

not a provisional

門面說話掛

西多
大恩
撚撚

遲下會唔會係派路，馬隊，岩副?

7號

屌你老母

La Gazzetta dello Sport taking a guess at how Milan may look under coach Gennaro Gattuso

水貨華照樣無得出

奇文共賞
屌你條筆者未睇過波就唔好出嚟呃稿費啦
乜撚野一步登天啊
對前六輸鳩晒同場場唔同戰術已經係死罪啦

post上來, 你click入去佢有錢賺

[撚撚回歸] AC米蘭球迷討論區 50

終於唔係國際米蘭開

推埋先

1001

蒙帥一唔好走

路

屌仔食屎

Forza Milan